有咩方法令街上小d車

增加首次登記税一倍

增加私家車二手車稅
每轉一次手要比5萬$政府

只係依2招街上應該小一半私家車
買車費用貴左
要比番d甜頭
電單車首次登記稅減半

學新加坡 擁車證 分分鐘貴撚過你買部車

搞商用車會比人話影響營商環境，
既然唔搞得商用車，結果咪個個換貨van
之但係貨van計size又大過私家車，計污染又勁過私家車
我又唔信呢個香港政府會夠薑搞埋商用車呀

設立私家車車齡15年死線

另一個問題就係油公司同駕駛學院
政府邊敢得失佢地 所以咁多年黎都係加下FRT就算

正苦面對商家又跪

少

火箭炮

你老母，成條秀茂坪落山段，私家車佔7成
一個唔該有傻鳩炒車就要其他人陪葬

所以應該係有過交通意外就一年唔揸得車

將軍澳區基本上每個月獨立一次
一撞就全面塞死

嚴限泊車位，等班窮撚車主承擔唔起時間同金錢既開支，就會識揀